九西補選之我見

1.)IT 狗 陪跑搞下笑
2.)痴線婆
3.)癈中呃飯食，一日工都冇返過
4.)癈老生人覇死地
5.）拒絕赤化，一陣九西都淪陷

結果

唔投or 白票